穆斯林要求香港警察道歉！！

1. 一個要求 - 僅僅如此！
！公開道歉 ！
作為一個穆斯林，保存和守護清真寺是我們極為重要的義務和責任。我們不只維護著清真寺帶給教徒們的價值觀，而清真寺對教徒的生活亦有莫大的影響。

香港警察今天對清真寺的攻擊是 暴力及具挑釁性，而這個行為嚴重挑戰伊斯蘭教的價值觀。由不同媒體所拍到的影片可以清楚地看到，香港警察已失去了理智。竟然以宗教聖地（九龍清真寺🕌）作為目標，此舉簡直是喪盡天良的行為！
香港警察不但需要解釋如此無良的舉動，更重要的是- 向香港穆斯林社會作出公開道歉。

2. 香港人- 香港示威者
作為一個穆斯林，在事件發生時我未能在場守護自己的宗教聖地。但作為非穆斯林的你們，卻對我們展示了最祟高的尊重。你們真真正正的展示了人性的光輝。正因如此，WE CONNECT！！！！我向真主祈求，祈求你們今天的善行永遠不會被忘記。

最後，對所有向香港人展示了勇氣和善意的少數族裔：
就讓我們一起為香港奮鬥！因為這是我們的香港，我們都是香港人！

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

支持穆斯林

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

推

點止
係同全香港人道歉
傷害左全港 一點歉意都無

聽日er er er ：某些暴徒暴徒混入記者群入面向我地警務人員投擲汽油彈，警方就電光火石間使用水炮車將這些暴徒驅散，我重申警隊對使用水炮車有嚴格的守則。

聽日er er er : 某些暴徒駕駛虛假的水炮車，向清真寺施襲，警方予以最強烈的譴責。

又係電光火石間

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

呢個乜水黎

其實係一個巴基斯坦裔青年，伊斯蘭教徒

佢都Tag左幾個朋友，我諗算係代表咗啲穆斯林教徒既睇法